英國留學討論post (I)

有冇喺英國讀緊書嘅巴打入嚟傾兩句

hi

巴打喺邊個city 呀

Edinburgh

Hello

最近還好嗎

去過一次，個castle 幾值得去
都多餐廳
但個城市好似發mo咁

😉😉

Hello

其實我想搵吓有冇ldn附近嘅朋友仔嘅

屌你地
個個都唔講嘢 剩係打icon
打吓字傾幾句呀

oswestry 有冇人識

無

Glasgow 好悶😪

framlingham有無人識

頂

喺邊度㗎

我都識三個人喺Glasgow
不過仲未去過

唔識呀sorrrr

Royal Holloway

有冇識啲有錢仔

有冇coventry

你Ldn?

London

高登有個whatsapp谷，想入你去搵下果邊個post pm啦
利申無入，見過post咁咋

london附近

岩岩初黎報到左兩個半月 先知自己中左伏

London撚 Final year

Durham JJ

讀書撚

glasgow
每日就係番學同打lol

manchester jj

coventry

Glasgow

glasgow有咁多香港人咩
次次行過main campus都係得支那

Brighton

Coventry定Warwick
我Coventry

有冇Portsmouth

Lm

有個好鐘意波鞋同踢波既fd 喺Portsmouth 度讀

利申: 雞u

唔知講乜好 但係又想say個hi咁

我都係

唔係呀 但半個鐘火車囉

平時都係Pek?

你唔入嘅 ？

多唔多出ldn

又係仆街agent ？

屌final year 揮手

Hi 我識你
今年加油

有返學咁乖

唔多
今年出左次
一黎final yr忙
二黎比較fd既唔係grad左就返左香港

Man 邊度pek最好？

好地方呀

好啦

Final yr同second yr真係兩回事

每日都係到睇paper

近wales

倫敦做緊野

我依家就寫緊essay

Grad咗留低？bc?

成日點名 唔比走堂
垃圾u黎

星期二又有份stat要交
巴打讀咩科呀

Leicester

A level?
以前好似有fd係個到讀過

Newcastle

我就黎悶撚死

真係唔知 好少出去pek

Coventry 🤘🏻

都係coventry

UCL

有冇低成本嘅留學方法

去中國留學

Ncl

大英祖國

你錯
我無温過書入左

Main/queens

想黎緊去英國讀埋落去 宜家讀緊asso year2 呢個時候係咪差唔多要開始搞

UCAS 1月15 deadline
想報Oxbridge medicine dental 已經停左
要搞快手

而家讀緊HKDI Digital Music and Media
可唔可以過去報其他科

Reading

咩都唔識 聽左agent講 咁就瀨撚左野
而家後悔都太遲

可唔可以講多啲 黎緊會搵agent

唔係k2/新寶城就江南
不過淨係去過漢朝

有冇exeter jj 好撚悶

Manchester

一定係去 CY 個場，香港人嚟

We are Brighton
Super Brighton
From the south

Lecture 都點？

Soci link 少少stat
Sec yr讀stat差啲grad唔到

你個名好熟 以前新界讀直資？
Btw lei都識幾個人

Newcastle game有冇去Pek? 我見好撚多酒

係邊個city呀 好北？

diu神校

冇乜，歐洲都好貴
聽過有人一個月用2000蚊hkd

啲人差唔多搞完㗎啦
要搞就快啦

可以

Surrey

報個陣冇Google meh?

Man 定bham好啲

會唔會有17既友仔係度？

等其他巴打答 我4年幾第5年在英國淨係唱過一次咁大把
唔煙唔酒好男人

Kcl master jj想識朋友

明白

有冇咁乖

係啊
仲成日話咩self learning 但係又要當我地小學雞咁點名

有啊

咩科

我有D lecture點有D唔點
同埋有時會突然話個堂會點名

寫住coventry 咩科

psychology?
我同你同U wo

Plan下揀咩U, 有成績就報得

Thx巴打 早排做過啲資料搜集 佢唔同網啲排名都唔同 不論大學排名定學科排名

Engine

accounting

正常嘅 我/身邊啲fd多數睇

記得要Google 個city and campus

咁啱呀
我喺一個telegram gp都識一個
好似yr2
有機會可以食飯喎
不過我毒加摺 驚嚇親你

笑咗 似ust

同問

去過一次 啲街景好靚
利申 大鄉里出城

我今年都好摺

uk排名得啖笑
ucl得10, surrey會11
我比較同意qs, 至少show到個知名度出黎
搵工or講出黎都有人知

Same here

唔係
我係lei算係摺果堆

Surrey用好多錢買排名架

利申:讀過Surrey

Qs

Gay Brighton

Brighton

係sussex定真係brighton先

唔煙都正常
酒都冇

有冇Southampton

我識，差d去左個度讀gcse

我都係愛丁堡但唔係UoE

UoM？

Notting

Plymouth 撚留名

有無Lincoln

Stirling 有冇人 真係冇香港人喊出嚟

Yesss

前幾日去左Edinburg 個Christmas market 搭左我四粒鐘車

愛丁堡準備考試 温到就死

Edinburgh 好似好多巴打都係

唔自爆啦

有冇uea手足

London 12月就快考試

你地12月咁早考試？😨

考完放假先爽

利申:未溫

15號考

Nottingham

Leeds

有冇巴打 Liverpool

已grad留明 有冇巴打一齊lol

Pharm?

UCL second year

Leeds +1
讀master
走堂返香港行undergrad 畢業典禮

黎緊sem 2去strathclyde exchange
乜都未攪

UEA
日日摺到仆街
好撚悶

UEA

Ucl

INTO Diploma 緊
好想快啲返香港呀!!!!!!!!!!!!!!

全校得幾科12月要考 我仲要係一定唔fail得

其實係咪好多UCL人上LIHKG
頂要趕essay

我year 1

我識個啲好似得我一個上
放假前都好忙

至少唔洗聖誕之後考

趕到攰

岩岩過去個暑假畢業 走左去Man讀master
好掛住Leeds既生活

Lancaster year 1
我覺得太多香港人

有諗過Lancaster同Leeds

我都係喎

12月唔洗考試 日日hea到仆街

巴打year幾

巴打邊間？

我前日都去咗，俾我想像中大

邊間先？

有冇join chi soc先

頂你
Year 幾？

Lan會悶死人

個town 唔悶咩 ？

Sussex

4個啦

year2

如果你係高登果個人我就同你同一間u

UoM無join任何soc的大摺友

sosad

K2/Dokie dokie 山門再過新寶城頂樓 食宵夜繼續 天光就過gengting 隔離食個full English 再返學

Lancs = 小香港/中國

巴打都係man?

我有fd係個到

曾經想入姐 ，依家係愛丁堡讀緊但唔係UoE

高登邊個人

個town真係冇野做 同埋都幾細
但我鐘意靜靜地多過大城市

唔知點解香港人好似對lancaster印象唔係幾好
但我覺得冇咩問題
校園好大 同埋我鐘意間學校有分college
個town就真係冇乜野做
有時留係campus 1-2星期先出一次去

Leeds 唔太清楚 好似唔錯 同埋好似係大城市

冇諗過會多得咁誇張

同你膠名一樣架呢

Year幾

london撚留個名

唔係

Final year

Cambridge

Cantab 👋👋
Ching 邊個college

呢個星期忙到仆街

same here

Cardiff

surrey 世界第一

留名

咁多manchester既
利申世紀摺友

你個名似係science/pharm個啲

Bristol jj

Coventry

Cambridge究竟點入

Ucl +1

Diu nei

Interview in得好

Yo

好遠 平時有咩做

Life science subject

Lancaster jj 悶到想死

ucl 趕緊essay

咁多ucl
聖誕有咩搞

ucl christmas好短

Ucl太多香港人冇計
可能其實大家本身都識

有無group 相認？

有冇人yr1

有冇去ocamp:

我怕羞

岩岩讀完返左香港 好掛住英國 冇王管真係好爽

有冇去ocamp:[/quote]

Year 1 嘅話我可能見過你，有做過pass mentor

Warwick
鄰居你好

不過我都唔係uom

我ex 都係lancs 以前成日過去 悶到一個點 落town又煩

都唔係好遠姐

Ucl

已grad

Pass友喎

我係高登都係用依個名 巴打都係hwu？

係咪好多BC? 好多fd都係 好葡萄

係呀
n展撚勿相認

Hi

有無essex巴絲

勿相認

係咪都係egis？ 我係UPPD，有冇join hk soc先？

去北歐旅行 不過要帶埋野去做

有無巴打喺英國叫過雞

我都去北歐wor不過係下禮拜走堂去

唔畫出腸啦廢事自爆

打算讀pre master 點睇？

我12月先去 做下野先

fourth year應該唔識我

其實多唔多人留低讀埋master

咁巴打知唔知hwu仲有冇其他香港人？

你邊個campus?

咪kong soc果批，仲有好多潛水丁丁

葉以筆

以前喺 UCL

咩科?

warwick game 睇唔睇好

我仲以為冇乜香港人添

你有無去過kong soc event?我估成間u得50~100個香港人

有

有冇人係Northumbria

冇乜人

冇去過，因為當初冇去到fresher fair所以冇入kong soc 如果真係有50-100人嘅話真係俾我想像中多

都係估架姐無人知，入唔入kong soc唔關fresher fair事，好多fresher fair無去過都有去過啲event

agger lan town 真係幾悶

估唔到有今多
你地全部都係Colchester?

統計吓有幾多人返香港

返香港嘅正皮
返喺到嘅負皮

又呃正皮

咩科 ？ year 幾

無錯
你Southend?

Year one 舊年foundation玩左成年 讀event

Southend 得幾個香港人
P.s 我就係其中一個

垃圾u lm

Colchester JJ

咁快踢爆

咩uni

B787 留名

coventry 有咩玩

Norwich 鄉郊地方揮手

垃圾城市一個

基本上日日出去其他city玩，我都唔明啲人係coventry出街有乜做

但係今年悶好多 之前識既朋友好多都冇聯絡

Canterbury有冇人

廢u表示

邊間先
我都係廢u

有無人知用香港既大學gpa報ucas得唔得

巴打你一定唔夠我嗰間廢

讀緊kingston 某間學校
物相認

有無頭30

巴打 Year幾？

UEA is wonderful

Oxford
A-level student

屌咁多essex嫁
巴打們year幾
利申:year2
科就唔講喇 實比人估到

緊無啦

有無Cardiff uni 巴絲

Essex 都係廢U嫁

Year 2
Colchester JJ

12月開個新post?

我都係year2喎 咁啱呀

exchange去過coventry，真係好悶
成個student hall都係大陸人
我一有時間就去birmingham

圈子咁細 好易估到
你講讀咩科都已經知

push

咁你讀咩科？
利申 A&F

我果科得一個香港人讀

唔該晒巴打先，祝考試順利

我估我知你係邊個
勿相認
利申:我嗰科得4個香港人

Law?

我都估到係邊個

我開始懷疑我地係咪識

你咩科

點解咁估呢

Stockton U

我啲frd無個巨炮 全部牙籤仔

This is gay

應該係，除非唔係
應該冇咩邊個year2香港人係唔識

因為我數得出law得4個香港人😂

不過你應該仲未知我係邊個

Welcome to Norwich
A Fine City

我都係yr1

有無人 Loughborough

UEA 聖誕冇考試

Plymouth

有無Exeter巴絲

Doike 大陸人多

Dokie*

少年 你太年輕了

我都係stockon
不過我fresher

你再講落去好易估 都係3堆人姐

見到say個hi

cardiff同london除咗jamie's italian
有冇咩餐廳推介

我無埋堆自己摺

咁都係個幾個架啦 同鬼仔玩個個唔通

你year2?
英文名B/T開頭

識year2 睇黎你都係kongsoc 個堆

Me year 1

屌你咩仲以為你唔係fresher
我唔係kong soc個堆啊
佢個咩Xmas ball都無報名添
要唔要相認

我覺得我同你應該幾熟

下
你係Stevo/JS/Meizzano?

Oxon

你讀咩先 B 定 A

btw,係高登pm咗你

Royal Holloway

foundation

burger and lobster

依家加價加到26磅

我讀B

麻麻地
如果講出名咁講埋duck n waffle同flat iron

我覺得你似stevo/mezz

你telegram add KGinuel

你以前中學係灣仔區 東區 定長沙灣個頭

唔知各位巴絲有無睇過hk uk student network 呢?
未睇過唔緊要! 以前都係一直係高登宣傳
不過都希望以前仲未接觸過我地network 既巴絲支持一下

英國留學討論post 12月號 - 分享至 LIHKG 討論區

我係英國無咩朋友

等閒出黎飲茶

荷蘭讀書嘅朋友仔留個名
會去英國旅行

去十二月個post 留名啦
有問題都可以去個邊問

yo essex?

essex 有咩食？

對喔 已grad